## Основные данные ##

**Фамилия Имя:** Коробейников Иван

**Дата рождения:** 26.01.1991

**Место проживания:** г. Орша, Республика Беларусь

**Skype:** rastamanby1

**Email:** vanya_22@mail.ru

**LinkedIn:** https://www.linkedin.com/in/ivan-korobeynikov-9250a8120/

**HH резюме:** https://hh.ru/resume/ce6ce0a6ff033bd5900039ed1f35416b587950

**Bitbucket:** https://bitbucket.org/VanyaKorobeynikov/

**Образование:** Высшее, инженер-программист

**Опыт работы:** Frontend: 3 года из них PHP/Drupal - 1 год, JS/React - 2 года

**Английский:** Свободное чтение профессиональной литературы. Нахожусь в процессе изучения и преодолении языкового барьера.


## Опыт работы ##

Нахожусь в поиске удаленной фултайм работы. Ранее создавал проект https://kotlinrace.ru. Стек технологий: ReactJS, Redux(redux-thunk), React-router. Также писал и серверную сторону на NodeJS (express, mongoose), БД MongoDB.
Исходный код на [Bitbucket](https://bitbucket.org/VanyaKorobeynikov/). В данный момент опыт работы значительно увеличился, поэтому переделываю код, и могу рассказать, что собираюсь сделать, и какие неправильные решения были приняты при разработке. 

С февраля работаю в компании Travelab. Главный сервис компании - https://clickavia.ru - сайт по поиску и продаже авиабилетов. В мои обязанности входило разработка компонентов на ReactJS, стек технологий React + Redux (redux-saga), JSS. 
Задачи различные от простой верстки до бизнес-логики и разработки библиотек для нужд компонентов. Работали полностью через Git. Старались придерживаться методологии Scrum.

### Предыдущие места работы ###
Июль 2011 — июль 2013

ОДО "Термотэк"

Техник-программист

написание скриптов на VBA для расчета стоимости окон ПВХ и составления калькуляций


Январь 2016 — октябрь 2016

ООО "Телеком-Гарант"

Инженер-программист

Создание и поддержка городского портала, а также корпоративного портала.



Февраль 2017 — по настоящее время
Travelab

clickavia.ru

Web-программист

Разработчик компонент на ReactJS


## Навыки ##

### Ключевые навыки ###
HTML, CSS, JS, ReactJS, Redux
Zeplin, Figma


Git, Scrum


### Дополнительные навыки ###
NodeJS (express, mongoose), MongoDB, PHP, MySQL

Linux (могу поднять сервер под node или настроить LAMP/LEMP стек), а также всегда работаю на ubuntu desktop.
